有無人屋企好早食飯?

是

你

早食飯師

印仔

汝

唔會夠你早

今晚食左未

冇人會夠你早架啦屌你

早食師
我

早餐都食飯

我老母5點幾食
而且越黎越早
痴撚線

不過我搬左出去唔關我事

我平日收5半觀塘
之後喺駿業里等車
每日呢個時間都會聞到一陣香氣
我心知不妙
之後打開連登
就見到「是靚晚，XXXXX 」

我見到呢啲po
第一反應係肚餓
之後就係悲衰
點解我住屯門，要返觀塘

到而家，差唔多十點
終於塞完龍翔道同埋屯公
準備返屋企自己煮飯
就見到呢個po

我真係dllm呀

非

唔

行路咪唔洗等車

早食對身體有益的

識連登有個人下午茶時間就食晚餐

係邊個我就唔講了

你 5點
我先岩岩食完9點

屌完觀塘老母先食得飯